痛苦嘅人生唔一定有意義 但人生冇痛苦就一定冇意義

同意？

想要個冇意義嘅人生

on9

如果你真係想要
你咪已經擁有咗
仲點會用sad樣

有一種痛苦叫「輕不著地」

冇痛苦又點會有幸福

睇既嘢越多，反而想擁有既越多

有句說話講得好啱，係咩你想成功，係因為你見過有人成功。